連登 PR 研究

大家可以睇下我之前開既兩個撚PR既post
大概內容都係叫人入警隊做徐步高
點解之前徐步高係英雄個post有成千正評而依加叫人做徐步高就咁多負評？

大家好明顯見到一開post就會有人用圖片曲解你既內容

當我係第二個post開始pin點解之前徐步高係英雄個post有成千正評而依加叫人做徐步高就咁多負評？嗰時立即冇曬PR出黎留言加負評，所以PR係一定有滲透連登

PR目的
1.限制風向，同帶動風向去佢想佢既地方
2.令人唔敢再提有爭議性既野，避免單機

PR策略
1.搶做第一個留言限制討論方向同帶風向
2.多分身，頭五六個留言一定要負面

解決方法
1.如果你要開有爭議性既題目必須要有圖片黎滿足香港人既即食文化
2.要自己有多幾個分身

自推十次

推

Hi PR狗

git merge

咩黎，小弟不才

program 黎

？。

hi

PR狗請人請高質少少得唔得

幾下就大概知你班撚樣做咩

P牌仔點推 幫你手

拉

我同你班PR狗講你同班黑警冇分別

多謝回覆喎PR狗

好心你幾廿歲人唔好咁多幻想啦
開2個post就話研究

咁都幻想？
你好肯定冇PR存在？
831唔好咁多幻想啦，啲屋企人都冇出黎講野

拎十幾年前既狗隊來比較

千禧後你話多黃人加入警隊來染黃個警隊都合理

依家成個狗隊唔係藍，係紅撚晒你先來話加入

14年個班撚樣都咪撚提，幾多個被人起底當年大聲唱今天我既黃絲變撚左打人，砌人生豬肉個班狗

14年個班就咪撚提啦

依加出得黎既至少都有機會要坐3，4年

邊同

無講過肯定無pr
不過做狗卧底不嬲都唔係連登主流意見
你啲所謂證據根本唔vaild

同埋認真講狗隊不嬲都係紅嫁啦

只係當時冇人注意佢地做咩姐